繼續吹奏～冰！山！大！美！人！-葉翠翠

我翠 2005年香港小姐冠軍
樣子甜美 聲線動人
雙腿修長 雙眼有神

2005年香港小姐和2005年香港先生

冠軍✌

霸氣中不失一份有禮

變肉酸到....

想屌..

我記得佢個仔個樣好過癮

好有愛心
貓貓好叻叻

大仔勁可愛

很靚 又幸福

不了 欣宜先係真女神

好有修養
唔似嗰個袁彌明

thank you
sick ball ching

bob叔老母原來係葉翠翠

俊弘兄都知袁彌明屄 當年對住陳浩天講唔該借借

好冇修養 我討厭冇修養的人

袁彌明嗰陣成日話佢整容

因為佢對流浪貓狗幾好，所以對佢印象唔錯
佢又唔會好似大波星人兩公婆咁要仔女就唔要貓

佢是有愛心的
所以上天畀佢有幸福家庭

又話佢湊老細